你地班人知唔知咩叫投票？

係到叫春問點解唔係林家謙
仲煩撚個啲八婆
輸就輸啦 咁多嗲

十大點解冇佢份，DJ 點解唔播多啲佢嘅歌？

屌嘅人都唔知有無投票 支持下香港樂壇都唔得